［突發］［緊急］家長車比人po上fb！！！！

有大批家長車比人擺左上網！！
快D舉報封左佢fb！！！！！！

救人推

緊急推

冷處理識唔識呀屌

家長推

D車牌我遮㗎，原樣原牌網上有啊頂

你咁樣只係曲線幫人宣傳
你report左都冇用啦
人地一早交晒d相俾警犬

你係咪想嚇到D家長唔再咁出？

Push

你用成千上萬既人report到佢收皮
人地一條友就可以開多幾個gp啦
唔好再推，冷處理

屌

同埋比狗知一件事，你估家長個個想比人知㗎？

其實佢po得就多數有back up
你開左post咪仲多人留意到
盡人事report左
但覺得冷處理會更好

我想講冷處理就係最幫到手既方法
你再推只會更加多人知

都係嗰句
佢有心擺上嚟就一定有backup
report佢係嘥時間 擺埋一邊 即刻出幾個廢po更好

咁冷處理囉
又唔係我車牌
係咪想咁？

push

你依家做緊既野就係俾更多人知幫緊佢宣傳

條友真係冇改錯名喎

唔好report!!! 放上幾張便衣車上去混淆視聽就得啦
還店果陣都話有d狗班義載